陽光出返復古版檸茶

不過味道無分別

邊度有得賣

OK 7仔

我尋日都見到，個包裝好鬼靚

但支飲管係敗筆

以前好飲好多
宜家狗都唔屌

好撚甜